[慎入] 女學生妹 幫手足 籌款

正

雖然好撚痴線 但係做到野

食撚屎啦 偽黃

其實我覺得幾好
一改以前個啲老派手指指leaflet

正，即刻申請先

我都準備好了

佢成日轉軚

認真

如果有善長人翁想捐款，請你一定要問清問楚先決定。

拎撚完票就出賣選民 屌佢老母

金大仙gp已經屌到佢上天

見到慎入但又想睇學生妹

屌你好撚重口味

鑽石山做乜著上智校服

講多d 呀

基本上譚小姐日撚日都同人鬥屌, 你話唔做野又唔係, 但做膠野又周時有....佢又會同龍璠苑個仆街業主立案法團屌撚到著火, 今次助養又幫到手, 之前成班POPO圍黃大仙佢都有出來擋
但佢又會同金大仙年青派罵WO...吹漲

屌 切勿跟車太貼，譚香文個底好花

早排有個龍星選民同老婆上湖北 個女人大肚（非香港人）
後尾封左城走唔到 老公包機返左黎 佢老婆走唔到
譚出信去比卡超到叫佢接個支那女返香港生仔
之後係fb po文拎光環 點知比街坊圍屌
跟住佢bk曬所有反對聲音

兩邊不是人